一人幾個香港搭巴士驚反車或者衝落橋驚到仆街嘅路段

希望大埔死者安息，傷者快啲好返！

我先，我唔識咩路面車速，淨係知次次搭都好撚驚

1）唔知點解荔景路啲巴士係開得勁快，搭38/40 經荔景路，轉彎入葵涌迴旋，會見到山下美孚新邨嗰個位，好驚成架車飛出攔

2) (頭盔：離開左機場幾年唔知有無改路線）機場搭N31 經過機場警署/貨運站嗰個迴旋處，啲夜更司機唔收油，勁快鏟入去一嘢轉彎，次次去到呢度架車上層啲纖維殼都「噠噠聲」

從來唔搭巴士

薄夫林道入般咸道果條橋
經常見d巴士側晒咁入彎

東廊 上柴灣斜 每次搭118都驚跌落去

山道天橋

970/970x 班車手出完西隧落斜轉右去高樂花園
順燈一路去黎個大U-turn
朝朝full load都好驚反車

觀塘繞道藍田方向新蒲崗入口迴環位

長沙灣轉上鐘山台嗰段橋

一定係赤柱個頭
條路又窄
架車又要開得快
仲成日勁驚啲樹撞爆玻璃

呢個真 第一次坐到我都驚 又多彎

新蒲崗mikiki橋位

清風街天橋

大埔道，嘉道理

城門隧道落大圍

石澳道

朝朝搭970x 行山道天橋時都會好驚
成架車滿晒人都幾危險

都係第一時間諗起呢到

荃景圍上屯門公路

個段認真有過車山feel

雞嶺迴旋處,坐親巴士上層,走外檔轉灣就有種感覺架車好似就反
一野反落下邊高速公路到

噠噠聲係關垃圾珠海廣通啲裝工事
樓主可放心乘搭

12A花墟上橋轉落深水埗果個彎位，d司機個個都唔收油

呢個真 好撚驚跌落去